{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91299"},"moduleNumber":1,"question":"Чи має перевагу в русі велосипедист, якщо велосипедна доріжка    перетинає дорогу поза перехрестям?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454.\", \"2\": \"\\u041c\\u0430\\u0454.\", \"3\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044c \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u043b\\u0456\\u0432\\u0430.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9129a"},"moduleNumber":2,"question":"Чи дозволено перевезення пасажирів на велосипеді?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0431\\u0430\\u0433\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u043d\\u0430 \\u0440\\u0430\\u043c\\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0430.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0435\\u0437\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0456 (\\u0437\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043d\\u044f\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u0434\\u0456\\u0442\\u0435\\u0439 \\u0434\\u043e 7 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u043e\\u0437\\u044f\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0441\\u0438\\u0434\\u0456\\u043d\\u043d\\u0456, \\u043e\\u0431\\u043b\\u0430\\u0434\\u043d\\u0430\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0456\\u0439\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430\\u043a\\u0440\\u0456\\u043f\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0436\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438).\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9129b"},"moduleNumber":3,"question":"Велосипедисту під час руху на велосипеді забороняється:","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431.\", \"2\": \"\\u0407\\u0437\\u0434\\u0438\\u0442\\u0438, \\u043d\\u0435 \\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u0437\\u0430 \\u043a\\u0435\\u0440\\u043c\\u043e, \\u0442\\u0430 \\u0437\\u043d\\u0456\\u043c\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u043b\\u0435\\u0439 (\\u043f\\u0456\\u0434\\u043d\\u0456\\u0436\\u043e\\u043a).\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9129c"},"moduleNumber":4,"question":"У якому випадку велосипедистам дозволено рухатись тротуарами і  пішохідними доріжками?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u0456\\u0442\\u044f\\u043c \\u0434\\u043e 7 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u0438\\u0442\\u044f\\u0447\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0430\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u043d\\u0430\\u0433\\u043b\\u044f\\u0434\\u043e\\u043c  \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0441\\u043b\\u0438\\u0445.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9129d"},"moduleNumber":5,"question":"У якому випадку велосипедисту заборонено рухатися проїзною частиною?","answers":"{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043f\\u043e\\u0440\\u044f\\u0434 \\u043e\\u0431\\u043b\\u0430\\u0448\\u0442\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043e \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u043d\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u0430 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430 \\u0437\\u0432\\u0443\\u0436\\u0435\\u043d\\u0430.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9129e"},"moduleNumber":6,"question":"За яких умов велосипедисту заборонено керувати велосипедом?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0456 \\u043d\\u0435\\u0441\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043d\\u0456 \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0430 \\u0456 \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b.\", \"2\": \"\\u0420\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0443 \\u0442\\u0435\\u043c\\u043d\\u0443 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u0432 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0435\\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u2014 \\u0437  \\u0432\\u0438\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0435\\u043c (\\u0444\\u0430\\u0440\\u043e\\u044e) \\u0447\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0447\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9129f"},"moduleNumber":7,"question":"Які вантажі може\u0009перевозити велосипедист?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0430\\u043a\\u0456, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043c\\u043e\\u0436\\u043d\\u0430 \\u0437\\u0430\\u043a\\u0440\\u0456\\u043f\\u0438\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0439\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0430\\u043c\\u0456 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0431\\u0430\\u0433\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0422\\u0430\\u043a\\u0456, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0430\\u0436\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043a\\u0435\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u043e\\u043c \\u0456 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c  \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912a0"},"moduleNumber":8,"question":"Яка дистанція має бути між рухомими колонами велосипедистів?","answers":"{\"1\": \"1) 10 \\u2013 30 \\u043c.\", \"2\": \"2) 80 \\u2013 100 \\u043c.\", \"3\": \"3) 150 \\u2013 200 \\u043c.\\n\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912a1"},"moduleNumber":9,"question":"Рухаючись групами, велосипедисти мають їхати по дорозі...","answers":"{\"1\": \"\\u041e\\u0434\\u0438\\u043d \\u0437\\u0430 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c \\u0430\\u0431\\u043e \\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0430\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c  \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u041e\\u0434\\u0438\\u043d \\u0437\\u0430 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0438\\u043c, \\u0449\\u043e\\u0431 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0430\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u043c \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430\\u043c \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912a2"},"moduleNumber":10,"question":"Що встановлюється на велосипедах для руху в темну пору доби та в умовах недостатньої видимості?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b.\", \"2\": \"\\u041b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440\\u0456 (\\u0444\\u0430\\u0440\\u0438).\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912a3"},"moduleNumber":11,"question":"Чим має бути обладнаний велосипед?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u0421\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u043e\\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0447\\u0430\\u043c\\u0438: \\u0441\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0443 \\u2013 \\u0431\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443, \\u043f\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0430\\u0445 \\u2013 \\u043e\\u0440\\u0430\\u043d\\u0436\\u0435\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e, \\u0437\\u0437\\u0430\\u0434\\u0443 \\u2013 \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e.\", \"3\": \"\\u041f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u0442\\u0435\\u043c\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0434\\u043e\\u0431\\u0438 \\u0456 \\u0432 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0435\\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0432\\u0438\\u0434\\u0438\\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0456 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043b\\u0456\\u0445\\u0442\\u0430\\u0440 (\\u0444\\u0430\\u0440\\u0430).\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2, 3.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912a4"},"moduleNumber":12,"question":"З якого віку дозволено рухатися по дорогах на велосипеді?","answers":"{\"1\": \"\\u0417 10 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0417 12 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0417 14 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"4\": \"\\u0417 16 \\u0440\\u043e\\u043a\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912a5"},"moduleNumber":13,"question":"Чи дозволено велосипедистам рухатися автомагістралями, дорогами для  автомобілів і проїзною частиною за наявності поруч велосипедної доріжки?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc912a6"},"moduleNumber":14,"question":"Чи дозволено буксирування велосипеда?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
